{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088902?place[place_type]=GID&place[gid]=1088902&place[latitude]=37.8077869777&place[longitude]=127.5735428228&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 숲그린펜션"
    },
    "text": "森と休息が調和したSLOW LIFEヒーリングペンションは宿泊施設をご紹介します。 ペンションではリラックスできるし、キャンプ場では「キャンプとブルモン」も楽しめる複合休憩空間です。 入室時間は15時以降で、退室時間は11時以前です。 予約後、予約金を入金すれば予約が完了します。 入金は予約者の名前でしていただき、電話で確認してください。 基準人数を超える場合は入室できません(キャンプ時には事前協議)、飲酒、歌舞、高声、放歌、または喧騒な行為などの騒音で他の宿泊客の邪魔になる場合、ペンション番人は注意してください。 注意後、是正されない場合は退室を要求することがあり、この場合、利用料金は払い戻しできません。 室内では禁煙が行われ、什器破損時にはペンション番人に伝えなければなりません。 しかし、利用客の不注意による事故については責任を負いません。 また、保護者を同伴しない未成年者は入室できません。 ペンションにはIPTVとWiFiがあり、バーベキュー場では愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューは炭とグリルを提供しており、食材は直接準備する必要があります。 駐車可能であり、利用時間はチェックイン15時からチェックアウト11時までです。 客室情報はライムオレンジ部屋(基準2人、最大2人)、レッドマンゴー部屋(基準2人、最大2人)、ブルーベリー部屋(基準2人、最大2人)、ファミリー部屋(基準4人、最大4人)、フレンズ部屋(基準4名、最大6名)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は15時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間はいつですか？",
            "answer": "退室時間は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "予約が完了するためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約後、予約金を入金してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入金は誰の名前で行われる必要がありますか？",
            "answer": "入金は予約者の名前で行ってください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は入室できません（キャンプ時には事前協議が必要です）。"
        },
        {
            "question": "ペンション内やキャンプ場での騒音は注意されますか？",
            "answer": "飲酒、歌舞、高声、放歌、または喧騒な行為などの騒音で他の宿泊客の邪魔になる場合、ペンション番人は注意します。"
        },
        {
            "question": "注意された後、是正されない場合はどうなりますか？",
            "answer": "注意された後、是正されない場合は退室を要求されることがあります。この場合、利用料金は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で什器が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "什器が破損した場合は、ペンション番人にすぐに伝えてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金には事故に対する保険が含まれていますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故については、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人でペンションに入室できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を提供していますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの食材はどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューの食材は直接準備してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何種類の部屋がありますか？",
            "answer": "客室にはライムオレンジ部屋、レッドマンゴー部屋、ブルーベリー部屋、ファミリー部屋、フレンズ部屋の5種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 563
    }
}